［思想武裝］香港獨立文宣Channel

樓主係鬼 拉

條獨派打手不停開分身喺各台開post宣傳自己條channel

是

樓主國安

樓主條左膠真係以為自己係世界警察

佢真係警察嚟

你都係

咪屈
我唔犯法的
警先做犯法嘢

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：